買二手pixel 3xl 可去 amazon renewed

有3個月 amazon批的保養，
和質量控制。

咁都unlike, 我吊

質你老母量

質量=mass

樓主係咪想講家下連電話都有呃秤

和乜鳩

佢想講QC

其實香港係咪有藍牆封鎖大陸用過嘅字眼?

定係老師洗腦, 教你地剩係可以用"大香港" 嘅字眼，唔可以接觸外地文字?

文字嘅目的係彰顯自己嘅民族特色定係交流資訊呢?